Bauhaus 點解會搵黃心穎拍廣告

佢嗰種風格我真喺唔識欣賞

因為蔡一智冇波

包姣

佢唔適合型格路線
張曦文就差不多

因為budget唔夠

袁偉豪都係咁

join左tvb果d廣告package
送兩個一男一女藝人比你上鏡
睇你肯比幾多

佢真係唔襯個皮褸廣告..

之前胡定欣都叫幾襯個style
家陣屌你老鼠黃心穎完全唔岩key
呢個牌子既話
想後生d搵陳瀅做代言人仲好

來

博啲人睇錯 以為係蔡一智既草蜢
食晒老中青三代

拓展東南亞市場

嘩 女大J黎架？

東南亞有冬天？

泰國人30度都著皮褸

都有啲波路

都係高佻嘅女人先有果種味道

bauhaus d野咁柒搵佢咪岩